[緊急] 11月9號 有大事發生！！

柏林圍牆倒塌30周年
全球連線抗極權人鏈
Fall of the Berlin Wall
30th Anniversary
Global Connect: Anti- totalitarianism Human Chain

11月9號 20:00

The fall of the Berlin Wall took place on 9 November 1989.

11月9號就係柏林圍牆倒塌30周年嘅日子

30年後全球人民追求自由嘅心從來都冇改變
11月9號香港人對抗極權嘅抗爭亦踏入第五個月 無論極權幾希望我地割蓆 我地依然團結一致 為大義來一起奮抗戰

趁住呢個大日子 我地要同全世界講
香港人會用盡最後一啖氣去抵抗鐵幕 堅守自由世界嘅前哨
今次唔止係香港嘅大型人鏈 最好係全世界都有人鏈

FREE HONG KONG
FREE TIBET
FREE UYGHUR

Stand with Hong Kong
Defence Free World

人鏈路線: 根據823香港之路經驗 尖沙咀一段會最多外媒 所以以尖沙咀為起點分東西線

西線: 尖沙咀鐘樓沿彌敦道及長沙灣道至深水埗運動場外
新界西居民請前往西線 盡量避免集中在彌敦道沿線

東線: 尖沙咀鐘樓沿星光大道至紅磡站, 紅磡南道, 紅磡道, 民裕街, 馬頭圍道, 聯合道, 橫頭磡東道, 鳳舞街, 龍翔道, 新光天橋, 蒲崗村道, 鳳德道, 上元街, 天橋, 龍翔道, 觀塘道終點裕民坊
新界東居民請前往聯合道, 紅磡及土瓜灣一段

全長約19.5km 假設每人一米 希望有超過2萬人出嚟

推

禮拜六冇藉口唔大搞啦

好 要全球連線

打國際戰線好啱使！
推唔郁都推

請阿sir 入黎睇

警犯咗死罪，已大禍臨頭！
+ 送條妙計俾科士解圍

我代你推

柏林圍牆倒下呢日係極具歷史意義

打國際線會好大迴響

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

入嚟睇睇，再玩人鏈唔夠，一齊砌牆

光復香港

push

幫推

會唔會唔做人鏈好啲？
有啲悶

但我又諗唔到做乜好

我目標都係日頭有人再搞多個活動

手足民個幾好

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

籌備中，會砌一大幅牆出嚟，入嚟睇睇

Good！G持

所以條路線都縮短咗
我都覺悶但想做個大型和理非活動展現團結 用返人鏈仲有個原因就係人鏈似牆 有象徵意義

而且人鏈係真正散落社區又唔駛擔心不反嘅問題

推撚爆佢

要集氣200萬人........

不如藝術行為多少少， 諗下有冇啲同拆牆有關嘅 行動， 因為仲係人鏈嘅話就真係冇咩用

Push

個人覺得人鏈冇乜用+1

上面巴打有拆牆集會 可以去睇睇

其實人鏈係其次 重點係想全球連線拒極權 最好係全世界都有人鏈

大集合吧

又人鏈

Pish

又人鏈 make唔到noise…

打國際戰線好啱使！

加新元素，每人帶塊紙皮扑穿佢囉

集會效果好啲
有幾萬人都好有畫面

全球連線 推行動post

正呀

1989年都發生幾多事

如果話人鏈悶集會其實仲悶
而且日頭都有個拆牆集會

唔係唔去嗎？

FREE TIBET
FREE UYGHUR

集會好過人鏈

咁重要既日子，要幫手推下

日頭個活動係咩

Stand with Hong Kong
Defend Free World

首先Defence係noun
如果要用應該係 Denfence of (the) free world
其次Defence個ce連埋free一齊讀都幾翹口
利申英文3，有錯請不吝指正

岩撚曬
夠時間宣傳

我覺得應該要同時一齊人鏈，姐系計埋時差，雖然我知有D地方系午夜

點解又係人鏈

全盛時期嘅香港人可以搞幾多次人鏈

國際線

德文嘅手足！！！

大專學聯仲幫我地同德國議員傾緊有冇人權法案，係個好時機啊！！！

3

點解唔砌個牆出黎扑爆CCP

呢個重要要推

希望星期六仲見到個POST
LIHKG

我覺得幾好

擺幅Chinazi blizzard 或者所有襟聲跪低既牆
俾手足扑爆佢 證明我地抗共腳步唔會因為恐懼而停落黎仲好啦

Open this gate, Tear down this wall！

個日係 World Freedom day
係最好既一日connect 西方世界

砌牆

推呀喂

有塊佈景版 俾我地破牆就得架唔 要重現個畫面
令啲鬼佬意識到而家係新冷戰時代

打破中共的牆，走向自由民主世界

扑撚爆CCP 痾尿玩屎又得 形式黎架姐

支持，推

11月9 扑佢老母 CCP

pish

唔好再搞人鏈啦 扑下牆 諗下點樣connect 德國/ 其他野related 到冷戰既野啦

推推推

11.9 扑佢老母 CCP

依個好機會
快手宣傳定
和理非出理

又人鍊...上次咪證明左唔work, 轉下形式啦，仲有兩個星期，一齊諗諗

牆 冷戰 圍住黎諗

Gogogo

列根演講Google下
求大神改完讀出黎

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

大大力推

可以

人鏈集中人數都好
唔好玩幾區，上次無晒人

蘇聯= 而家支那 實有好多共通點 jer撚住插佢

集爆佢！！

推到11月9！

推。

集會啦 唔好人鏈

幫手推

砌人鏈係有啲悶 不過呢個活動好有意義 必推

幫手諗下抗議仲可以點樣轉型？
有咩方法可以突破困局？令政府跪低？

和理非、勇武、仲有冇其他？

宗教戰線：清算開始
林鄭聲稱係上帝派佢黎做特首
拎左「基督徒」光環咁耐係咪要還啦？
佢做左咁多惡行，係時候審判佢啦
仲有其他親北京賣港賊都要清算！

區議會選舉專題研究之抗爭Project
引導香港-啟蒙運動：情緒主導>理性主導
-點Push更多人投票？
-何謂民主、自由、公義、法治、公平？
-以上普世價值對大眾有咩好處？
-香港未來如何向前走？

學習任務：
1.了解西方啓蒙運動前因後果
2.Search民主、自由、公義、法治、公平
3.將普世價值連結到香港人利益利益利益
4.走向獨裁/走向民主，主權在民
5.睇一次基本法
6.睇埋選舉條例

活動：
民主小天使：和理傾
落街、落區、開攤位、教育關心街坊
Connect學歷較低、新移民、淺藍選民
口號：愛民主，黎投票；撐自由，齊發聲
為公義，企出黎；護法治，三分權
要公平，改制度；港未來，自己來

我相信極權唔怕武力升級，卻怕頭腦升級，有更多人看穿一切的謊言，群起反抗！

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
Version 2019.10.21 愛民主，黎投票
Be Water! Be Smart!
注意事項⚠️
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉
香港民主及人權法案
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：保持民意、減少被捕
建議：落街和你傾，離開同溫層！文宣！
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、啓蒙思想、人滅心不滅

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@

要記住極權如何打壓示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.高樓價掠奪民脂民膏
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁者2.0
16.高壓統治，嚇到你噤聲
17.黑社會X警方X中聯辦X政府X地產霸權
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

上次推唔郁 今次推上啲

p

joon!!

唔係日頭，係夜晚好似G20嗰次咁

砌人鏈係紀念 波羅的海三國
柏林圍牆倒下 30周年 仲砌人鏈做乜閪呢？

人鏈夠長好似有吸引力掛 第一次就話有用 再多幾次無咩意義

btw 都係手足 佢都係有心搞活動 唔使下下閪聲咁嘅

［行動post］10.25元朗有學生要送返學

幫你推

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

我哋籌備緊，會申請不反尋日時事台太亂推唔郁

驚唔驚狗喺狗屋搞事

要休息

習慣 無惡意
不過唔好再重覆搞做過既野 突破空間啦

屌你正呀喂

朋友，defend 唔係defence

推倒共產政權

非常認同

推 依家做文宣差唔多

有生之年一定要見到共產黨正式滅亡

呢個日子對西方好重要

入嚟幫手

係咪有手足之前講話整埲牆出黎推冧佢

提醒：
小心有on9仔或者對家玩野，嬉皮笑臉去爬牆打卡
絕對會嚴重傷害德國人對香港印象，當年爬牆係死過好多人（比蘇共東德士兵開槍打死）
到時要有人睇實，唔好比人搞破壞

112求救 119柏林

推呀！
要去

搵人搞！

但係早兩日睇到個post唔係話去愛丁堡到集會, 由中午起開始整牆然後推倒佢定唔知點咩?

推喔
鬥長命 長命功夫日日做

Btw for想體力升級/狀態提升為民請命手足參考
戰鬥法師我要幫全世界體能升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

光復香港 時代革命
推

推呀

Free Hong Kong
Five demands not one less

正

集體打飛機好唔好

這個。。。必須支持

推行動post

101

Give me freedom or give me death
自古至今 我地都想要自由

有意義啊要搞

*Defend

[行動post]11.9柏林圍牆倒塌30週年集會

籌備中，會申請不反

歡迎入公海

tui

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

g持！

推！

夾都冇咁啱
大家出黎賀賀佢

推
推
推
行動post必推

推啊

連線

樓上果個起牆我覺得幾好呀

支持！

樓上有個拆牆幾好

五大訴求！缺一不可！

2號都有主線

點解要人鏈
推倒紙皮箱啦屌

Free Hong Kong ar

11月2日，11月9日，全力出阿大家

一開頭拆牆以為玩推骨牌

點解唔喺界限街嗰邊整人鏈呢

呢個都算係香港歷史上嘅邊界之一呀嘛

大推！！！！

大搞

推骨牌唔錯， 整個超大型骨牌，會好有睇頭，係外國會好有noise

撚爆佢

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

係 Anti-ChiNazi or Anti-CiNazi
反支納粹

請記住，我哋係西柏林！

圍牆好快就會倒下！

Good 👍

一人一張A4張，做訴求牆

掂，呢個一定要搞活動！

上次1.0反支納粹,929, 豬乸係真HI,佢唔提唔鬧,但做嘅嘢係最勁.
起步前個幾鐘已經同你放煙花係咁亂射亂卜.
咁係刺痛咗佢嘅要害,亦證明佢真係支納粹嚟.唔係共產而係納粹種族主義底.

Push push push

再發多次~~
國際認邊個做香港代表唔到我哋選擇
而眾志事實上做得唔差
食少餐，支持佢哋推英、日、德、台版的香港人權法?

另外，大專學界

尖咀 go shopping!

可以架

其實人鏈只係一個概念 最緊要果日要connect全世界

中共斥巨資收賣西方
遊說集團統戰華盛頓

【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

抗衡中國魔掌
組建香港既遊說團隊！

誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

I am hongkonger
ngo hai heung gon yan

支持個日要有活動但真係可唔可以唔好再人鍵？真係有d悶

唔緊要 唔屌邊有更好嘅活動 人鏈只係概念 1109全球連線先係重點

全球連線

30年後 自由世界再次受到威脅

大家可以睇埋呢個活動。

不如樓主加入果位手足個砌牆推牆集會活動？
人鏈可以係集會人士爆牆時手拖手

打國際線既好活動

PUSH

重點係要推埋出國際

Stand with HK

要mark低啦

其實砌幅牆 發泡膠又好咩都好 集會分兩邊 係地下砌雞蛋圖 再企埋一邊 跟住一齊叫笠幅牆

利申想像力十分

全球連線 對抗極權

FREE HONG KONG
FREE TIBET
FREE UYGHUR

Stand with Hong Kong
Defence Free World

左膠野雖然我都覺得冇用 但外國人受既話
去拖下手仔又有咩所謂

仲要係星期六！

pushhhhhh
btw 係defend free world

Hong Kong is the new Berlin

推
好撚煩 班加泰撚 煩撚過閪
無哂心機推行動post 文宣post

多謝改正

Pishhhh

我地場運動長到由波蘭到德國

一定要二百萬

BERLIN HK

推倒香港柏林圍牆

好!
推

Push!!

呢個幾好woh

起個好大嘅牆再拆左佢?

讀咗三年西史終於connect到啦！！！！！

力撐 ！
到時等指示

FREE HONG KONG
FREE TIBET
FREE UYGHUR

依個好有象徵意義 推！

骨牌諗唔諗得過？

大家都係受極權壓迫

推你

不錯

支持集會

又人鏈 我覺得多左 外國都無乜反應
可以諗下其他活動
利申 搞乜都會去！

P牌推唔到

一齊拆牆
重現歷史

有啲新野可以多返啲曝光率

多啲人一齊黎推行動post

好，push

721 811 831 101

push push push

你已正評了這討論

m

Up

推推

電車路 或者海濱長廊 骨牌 甚至人肉骨牌得唔得

記得以前睇過條片 唔知係咩廣告/活動 好似係人+床褥做一個單位做骨牌嘅
轉做紙皮之類低成本啲嘅 同用嚟避免身體接觸

pp

一齊集會，整個天安門圍牆，然後推倒佢

D

Yes

同我煲大佢

唔講禁多果日一定要集左會先

可以加砌字 or 一齊舉A3旗合做大旗

Push !!

要多啲宣傳